多圖 白衫肥婆性感寫真

話說今日行博物館見攰就搵櫈坐低休息片刻，抬頭駭然一望，見到堆肥婆影緊寫真
趴低瞓身谷胸再抬腿，意識撩人之餘講嘢聲如洪鐘 我屌妳老味在場咁撚多小朋友仲要係公眾場合，想點撚樣呀妳

出事啦，你領左野，我走先

肥婆死全家

點解咁有自信